Задча1: хорошо
Задача2: хорошо

Задача3:
GenerateNumber можно сделать статическим методом.
Если не знаешь, что это. Будет позже проходить еще

Нам не обязательно сичтать сначала кол-во коров, а потом если есть бык,  то
отнимать корову. Можно делать все сразу.

for index in range(4):
    if user_number[i]=computer_number[i]:
        bull += 1
    elif user_number[i] in computer_number:
        cow += 1

Можно сделать while True вместо while bul != 4
и когда число угадано делать принт и потом break

В целом выглядит круто. Можно посмотреть alex_example папку